對住強風，痴窗其實有乜用

笑撚死

美國氣象區講左無用 同台灣都做過實驗 仲信盧偉強條友

心理上好過D囉 如果咩都唔做 會比自己感覺到好似坐以待斃咁

貼左仲易爆

盧覺強條友個實驗又細
人地台灣真係拎大玻璃做 有曬kpa

盡量減輕傷亡好似係

一般既膠紙更係冇乜用

免得爆玻璃啲碎彈入去鎅到掛

果然係連登仔

毒到傻撚左